[純甜] 男校中五嗰年終於都忍唔住…

(初次出文請見諒，第一兩篇想寫多啲心路歷程所以冇乜對話，之後會多啲。)

仲記得升中派位嗰日，派咗入間男校，本來諗住冇咩所謂可以專心讀書，點知之後會咁慘…

讀咗幾年，上堂一個女同學都冇，唯一接觸異性嘅時候就係補習，同埋撘巴士希望隔離坐個女仔落嚟。中二嗰年荷爾蒙最旺盛，每日放學第一時間衝返屋企打飛機，打到上咗癮。

中四嗰陣上個補習班，星期六上，啲女仔冇著校服著便服，仲要係夏天個個都著熱褲，啲長腿露晒出嚟，點忍得住唔望呀大佬?!!成堂基本上就係𥄫腳專心唔到。我每次都會揀差唔多最後嗰排坐方便𥄫，望到前面右邊嗰排個女仔應該至少168 cm，對白滑長腿起碼40吋，樣又靚又甜咁，對波又掂應該有c，全堂望住佢望到扯晒旗。

落堂之後，跟係佢後面，落到地鐵站，咁啱同我撘嘅方向順路，上咗車之後我攞部電話出嚟睇吓有冇機會影低對腳返屋企慢慢j，點知太多人冇機會影到，唯有睇佢幾時落。到咗我個站，佢都未落，唯有等陣先撘返轉頭，一定要跟到佢落車，因為撘扶手電梯嗰陣係影腳嘅最佳時機！終於，佢遲我三個站落車，我跟係佢後面，唔太遠唔太近保持距離，對眼一直望實佢對腳，準備有機會就影。我跟實佢行到扶手電梯前面，即刻攞出手機影… [待續]

覺得你寫下寫下會變gay post